呢個post 唔洗推，推義士post,屌你老味，人渣何緊要定義士緊要？

屌你老味！都話喺黑食黑，你地仲打咩飛機？關注義士好唔好？義士中槍啊，以團體講黎講，佢中槍同我地中槍同我地中槍喺同等咖！飛機打完好醒了！